примеры входных данных, поддерживаемых программой:
    1)  1x2+2x+5
    2)  0x2+2x+4
    3)  2x2+0x+0

ответы записываются в файл 'answer.txt'
вводить входные данные в файл 'ur.txt'
запускать скрипт "lab_1_1.py"

в проекте есть банк задач, на которых проводились тесты.
